［10月26］撐警元朗靜坐

手足們當然要支持警察

水門海南雞&清玉 周邊商鋪

Dllm推 有呢個活動咩？

Suck爆大馬路

一個輕鐵站都塞唔爆啦傻閪

藍屍活動 請無視！！！！
我哋要去遮打花園撐醫護！！！